係咪男仔都唔用番梘洗手？

唔覺得污糟嘅咩

恒大洗手吾洗你教